點有人可以忍受到自己呼吸有聲

講緊既聲係吸氣嗰陣製造啲高音既聲出黎
類似索鼻嗰陣啲聲
好撚煩
點會自己忍受到

好煩